岩岩抹閪抹到有黑色

係咪代表就黎死

代表你唔好玩咁多屎眼

黑色洋紫荊

抹甩曬佢就會變返粉紅色

圖呢?

我入到黎

yo 火炭 麗琪
火炭 麗琪

Marker漏墨？

我是影印機

死撚咗佢啦冚家剷

你個閪中毒

要開香檳

講還講，唔好po相

冇圖點知